[未fact check] 多架解放軍裝甲車出動

多架解放軍裝甲車出動
朋友剛傳過來,
但唔見新聞有講或其他人影到
亦唔知幾時發生
有無人知係咪流料來

睇唔到

只見到你老母出動

收皮啦$0.1嚇鬼咩

大家唔好再覆呢個post，由佢沉

我UPLOAD上YOUTUBE:

唔好老屈我1毛,我都唔知真假

朋友Share發比我
見唔到有新聞報導
亦搵唔到其他類似既片
日期不詳

咁快backup定?

定本身條片係你手

得閒就放上黎嚇下大家

快d制裁我吧

好似好耐之前睇過呢條片

2019年仲360P 唔好ON9啦

block 得

UPLOAD上去youtube 有幾難呀

我強調
係朋友Share發比我
見唔到有新聞報導
亦搵唔到其他類似既片
日期不詳
發係到唔係要嚇人,
係想求事實。
大家有啲求真精神好唔好???

我都講到明唔知條片係幾時拍咯
如果係多人拍到或有人目擊過就可信性高啲
如果有人以前見過或拍過,咁咪知係舊片囉

我發出來就係想FACT CHECK下